突然，海心開始多人

唔係呀，唔撚夠人呀，快啲出嚟呀